李嘉誠基金會為感謝醫護付出, 向醫管局全體派發心意卡

【#為醫護鼓掌】李嘉誠基金會為感謝醫護付出，守護香港市民健康，特意向醫管局全體97,000名人員派發心意卡，由2月8日至5月31日，可在全港百佳店舖換取及使用$200現金券。

200，堂堂成哥先派200

都好過派橙

政苦：加油 完

又唔見4叔派。

柒婆：唔會比醫護得逞 一定要清算醫護

誠哥

派燒賣

都要洗2000萬去派派又屌唔派又屌

真 隻冚家橙放左雪櫃仲要比d阿姐偷埋

醫管局：

董建華基金之前都派350
似做樣比政府睇姐
不過做得好
垃圾政府準備又凍薪

200蚊都買到幾多野

兩舊水都好過派魚蛋燒賣既

醫館局係咪派魚蛋？

直派比員工好過一筆錢比HA鳩用

口罩荒果陣唔見佢派口罩比香港人
同藍絲送檸檬茶去狗屋無撚分別咩

口罩荒果時，佢有採購n95俾醫護㗎，連登果陣佢坐飛機去既新聞。

HA高層買魚蛋燒賣落嚟咋

政府：2月會扣罷工醫護糧

你咪係嗰班藍絲一份子 人地做撚埋HA啲嘢好唔撚好

班醫護根本唔差呢200蚊

多謝佢地係真

出面飲食業打工仔就真係有需要

心意緊要

有咩好

派比醫護係好事

你想要都無得要啦

0貢獻呀你

係

都講到明係心意

做埋政府嗰份

都好過正苦扣人工

不過，你估有冇人收購，現金150換

之前派過畀醫科生5000

文憑試又唔知幾多千

算係咁

政苦：多謝醫護人員 (拍手)

係5萬

無份收, 多謝誠哥

每人200 wo

識做人(誠哥)同唔識做人(柒婆及對落)嘅分別

食杯麵 加油

仲有武肺初期誠哥買到外國嘅full gear畀醫護

多謝糾正

條撚樣起埋的垃圾樓 生仔有屎忽

香港今日搞成咁就係多得班醫護轉軚復工撐政府

五餅二魚的魚蛋

咁都有得賴醫護

誠哥我唔要心意卡我要200

百佳 4 張 50 蚊 實用到， 做乜 要 蝕50？

飲食業零貢獻

得二百蚊買唔買到燒賣魚蛋阿?

個時誠哥特登用自己架私人飛機係紐西蘭運d口罩保護衣番來比d醫護啵
唔止岀錢仲岀埋力
仲想點呀？

醫管局：豪請星級律師團隊清算罷工醫護

政府：清算醫護

啲地產吸血鬼用
養狗既方式嚟 tum 香港人
香港人又會好受 依套架喎

又睇下依個post
有幾多人哥前哥後先

工職人員收唔收得架

人地唔係奉旨捐架喎

係咪用5000蚊先用得

你講一講我仲以為全港市民都有份

衛生署醫護RIP

相反醫管局淨係識買魚蛋燒賣
唔知當啲醫護係乞衣定三歲細路哥

屌你見到有人
拎過10個散裝口罩
同歐瑞強cd

睇人數
全部醫護人人有份都幾千萬係到
政府連口罩都冇仲叫你咪撚罷工

香港不嬲係咁,人工高地位高咪有貢獻
飲食清潔低人工咪冇地位

好過搞魚蛋燒賣慰勞會

城哥都唔止一次派錢啦，你個仆街正苦派條毛就有，啲狗官仲堅持加自己人工添啊，理撚得你班賤民死

魯迅講得無錯

其實係一個福袋
200蚊卷係其中一樣黎

對班弱智仔唔好期望咁大

福袋係另一樣野黎

派埋比施永青啦，佢鍾意收卡

呢批醫科生就爽
抗疫又唔關佢事
錢就袋晒
抗疫果班就得200

以為係心意卡差啲扔鳩咗
仲送咗部自動搓手液機仔

有人仲話誠哥唔夠闊佬
上次啲人送燒賣魚蛋橙咋

一人$200喎，成2千萬喎

仲有一個基金捐贈咗1000萬仲未知點派

屌你老母啦

誠哥一點心意，咁就兩千萬

好過派魚蛋燒賣先

唔係咁多人做大陸生意，從來未試過別讓某港商跑了，慢慢研究佢嘅發達史

全HA都有
有啲好高危 但人工又低既pca嗰啲
收到$200都好開心了 好過得燒賣魚蛋

多得冇人接力罷工

吸血鬼

97000*$200喎

唔係畀魚蛋燒賣醫護已經好好

成千幾萬比一班唔係自己公司既人

佢地老闆先比魚蛋燒賣，誠哥果200 蚊可以買幾大袋

200食到好多魚蛋燒賣

醫管局啲魚蛋燒賣

嘩 清泉

唉派錢好似應鳩份咁

小氣日

即係total 2樣野？

好過派燒賣魚蛋

送200蚊百佳券好呀

以前醫管局打氣
一人送一個10蚊3個嗰啲蘋果咋

仲要返返下工停手去呢個小食會
超低能

【2080萬予港大】
李嘉誠贈醫科畢業生每人5萬：
感謝醫護付出望人人自律

2020.07.30

呢D嘢正苦完全唔識做，抵冇民心

算係咁啦HA都未撚派啦成日俾埋啲唔等洗垃圾
利申醫護

馬雲：「李嘉誠年代已經過去」

燒賣魚蛋簡直經典

Blocked

屌佢老味小食打氣日
笑到世界末日冚把冷變晒鬼都未笑完

係
福袋係搓手液機
但呢個係誠哥？

Total二千萬喎

記得幾年前政府派朱古力

又唔見其他城中富豪派？
另外3間大地產商有咩表示

紫頭閪 撚屌星拍片打戲
燒賣魚蛋（報數食）

HA有冇好似公務員咁唔可以收好處㗎?

唔班藍屍醫護咪拎啦，日日話誠哥又拎著數！

正苦比好多你？定你愛Carrie Lam

Icac

柒婆：支那醫護比較乖，要引入支那醫護

2000都係2億姐

我都記得係魚蛋
仲要CALL曬全世界去SHOW個樣
就算幾忙都要仆撚過去扮輕鬆講句其實唔難咁囉

正苦要扣醫護人工添

多謝誠哥

唔係你既錢梗係講得輕鬆

誠哥百佳係tvb落廣告
屌唔屌尻佢好

又撚777

唔係正常咩

點整？

靚仔： 你還少年，人生越歷你欠缺，當然呢個所謂不義之財，於佢如浮雲，慢慢研究吓！正行正路可以賺咁多錢

200蚊，慘過做雞

對住權貴，我哋平民的確似狗，但同樣睇到權貴識唔識做人分別。

反修例中期，好多人都話香港人其實好易養，但因為柒婆先搞成咁

聯合醫院果次唔知派d咩生果爛嘅.....學誠哥咁派下錢咪仲好。你當做俾政府睇又好，全球都感謝醫護，喺香港咁癲：秋後算賬、凍薪

＋